表揚警察系列

江永祥先生 高級警司 (媒體聯絡及傳訊)(警察公共關係科) 香港警務處
2860 6135
ssp-mlc-pprb@police.gov.hk

李夏燕女士 私人秘書 (總警司)(警察公共關係科) 香港警務處
2860 6134
ps-to-csp-pprb@police.gov.hk

黃冰冰女士 警司 (社區關係)(警察公共關係科) 香港警務處
2860 6138
sp-cr-pprb@police.gov.hk

謝振中先生 總警司 (警察公共關係科) 香港警務處
2860 6133
csp-pprb@police.gov.hk

郭嘉銓 先生 總警司 (服務條件及紀律科)(人事部)
2860 3362
csp-cs-d@police.gov.hk

一齊表揚所有你認識既警察
反正警察成日都蒙曬面
你想表揚都表揚唔到
有表揚錯冇放過
唔好同我講打份工
咁努力做野一定表揚

陳俊燊
劉賜蕙

曹明龍

鍾仕邦
王少琼

馬笑虹

郭柏聰

張靜

卓孝業

郭蔭庸

黎德禮

鄭文森

何德承

何婉霞

蔡展鵬

林曉彤

麥展豪

楊祖賜

譚惠儀

郭蔭庶

李建輝
李志恒

蕭澤頤

趙慧賢

點樣可以搵到散仔???

brute force??

faison102